譚耀宗：若議員或參選人反對港區國安法 應被取消資格

譚耀宗認為，無論是議員或是參選人，都不應該反對為國家安全立法，否則是違反《基本法》，應被消資格。（紫荊網頁截圖）

全國人大常委譚耀宗說，國家安全法是每名港人應該遵守的法律，無論是議員或是參選人都不應該反對為國安法立法，否則是違反基本法，應被取消資格。

有民主派議員批評譚耀宗的講法是製造寒蟬效應、唯恐天下不亂。

應該告顛覆國家政權
坐25年
終身剝奪政治權利

開始dq了

好大嘅官威呀

DQ

其他國家：若香港/支那人支持港區國安法 應被禁止入場

五大訴求包括雙普選
雙普選係基本法45條同68條所規定的
另外要求就基本法22條立法
唔支持五大訴求同22條都可以DQj